希望各位唔好再嗌無線新聞是是但但

無線新聞真係絕不是但
巧妙利用剪接同選擇性報導有心誤導觀眾
是是但但絕不能夠準確形容依個新聞部既混帳同偏頗程度

可以考慮嗌：
無線新聞
出賣港人/欺騙觀眾

等其他手足補充

無絲新聞 出賣港人

推

專呃港人

無線新聞，出賣港人

TVB!
FAKE NEWS!

咁比心機做假新聞點會係是但

yes
所以唔好話佢地是是但但喇

無線新聞 欺騙港人

無線新聞，欺騙香港市民

無線新聞 扭曲事實